國務卿彭培奧已挑明支共幕後策劃此次美國暴亂

大家去like啦

Oh My god

已經係戰爭行為
幾時開打

“別有用心的外國勢力”

打倒紅媒人人有責

【CCTVB 戰線】公益金到底益香港定TVB 啊！

push

請試着說：「七一大遊行」

之前已經揭穿咗強國背後煽動，強國留學生接受強國領事館指揮煽動搶掠同放火。

根本全部留美中国人都係間諜

我大力

推

連登左仔出黎未?

佢咁講得出口即係已經有哂證據做鳩中共
WWIII

Push

仲要係指名道姓

嘩！！咁都好大鑊

正式聲明：On the Chinese Communist Party’s Obscene Propaganda
PRESS STATEMENT
MICHAEL R. POMPEO, SECRETARY OF STATE
JUNE 6, 2020

原來左膠ON9起上黎真係好ON9

睇錯姚明

左仔

嘩 真係俾佢查到 好撚大獲
恐怖過武肺wo
呢啲係政治煽動 好撚大罪

好在有香港人提供證據

retweet

快走，快走

回力鏢
有外国勢力喺背後策劃

= 宣戰

講咗中共有前科
左膠實睇唔到話陰謀論話人推卸責任

今次一定要一次過滅左膠

無料點會隨便講

好似嗰時係大陸煽動國民黨咁
不過今次好多嘢唔同

前中情局局長有料

又打又搶，點都會信，中國人先做得出

佢哋冇人讀歷史定唔知冷戰啲嘢
定睇小中共滲透能力 覺得中共冇威脅
唔係佢哋唔會信，會話你種族歧視支那人

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

中共打手你開幾個ac就扮到啦

美帝 中共亡我之心不死

加埋民主黨最唔想侵發現佢地同中共合謀

標題黨

佢話利用者

屌，中國有示威就係美國指使
美國有示威就中國指使

五毛今次應該驚到春咁

唔係咁易 美國人唔係想像中咁醒
成堆唔似香港 日日比支那壓迫 搞到個個都有質疑心
美國人睇野比較直接

出嚟洗地了

你地無見到有中國人搶完LV 擺上網嗎

應該好多人唔信

一到夜晚好多人洗地

睇錯姚明幕後策劃

睇死啲左翼媒體唔敢報

咁都仲要問

打就打唔打就收啦講講講有撚用咩

同佢地講日本，南韓，台灣，越南等周邊國家冇一個信中國
睇佢地又咩回應
咁多地方唔歧視係要歧視中國？

講到個antifa 同支那有聯繫
不過美國要用呢樣砌佢，有d難度

而家係已經查到

唔好比舒民意入黎

凌晨連登好多人洗地阿

屌蘇聯咪一樣俾人查到煸動同資助反越戰
有冇打過

核平支那 唯一出路就

警暴嘅圖要洗版！話比美國人知支共就係警暴嘅表表者

有冇汁？如果冇既話同g鋒佢地比人誣蔑收美帝錢一樣
依家淨係得香港人舉報支那粉紅搶包包嗰單係鐵證
有既要用黎打reddit twitter戰線

佢地有一堆已經係上面

推

又拉埋一齊黎講 之前有咁多片你訓左幾耐

WW3

中共今次大鑊了
而家放過去等於比時間佢滲透全世界

中共必需亡

美版普京
唔聲唔聲嚇你一驚

抽得靚

同共產黨鬥殺人多？佢真係未死過
淨係回佢赤柬大層殺 毛魔啲政積 仲有新疆都夠做

核彈準備

日日都有睇連登fb 好似唔見有姐 怕比人有咁既感覺姐
搵唔到汁打嗰邊戰線姐 咁惡既 疏囉

ClA有證據一回事
比唔比你地睇係另一回事

條友比人串到一棟都無

支那賤種：

我睇唔到
我聽唔到
我唔知
我唔認為
🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

上次有個普通話係白宮前叫走

一大堆人搶包包貼上微博

仲有中共不斷抽水

你見唔到？

全部都阿叻上身

同宣戰冇分別

係阿蠢
我一般都唔會稱呼佢叫做 荷蘭叻
因為佢個名根本就叫做 支那蠢

蘇聯搞鳩越南，美國普通市民wfc
但如果係搞到國內暴亂，咁同正式宣戰冇咩分別

中國共產黨亡美之心不死

所以話佢哋真係活喺自己世界唔知道人性可以有幾陰暗，以為侵侵已經好邪惡更賤格嘅雙面人佢哋都未見識過。唔使講共產黨，佢哋連中共做過咩都唔知，仲話人人平等烏托邦

搶包包都算係
普通話叫走走走走嗰個有微博號召先有力
好多外國人唔知係外國既支那人都係支那統戰
會以為佢地只係移民咁樣

Twitter見到好多印度人香港人

有料先咁講
佢呢個級數唔會亂講野

hot war is coming

咁都仲忍？
踩到上心口喇

中共講呢類野主要係維穩
美國講呢類野主要係想郁人

因為有部分美國人想屈曬去侵到，以為可以打擊佢選戰

呢班人無視一切證據

唔推唔係人

push hsup

Sir,this way

師兄心水清

係咪已經可以開戰

留學基本上係黨員
有錢移民, 支那就係得黨員先賺到咁多錢

你話 邊有可能單純移民留學
就算過去美國當事無話佢知, 支那要佢做 佢會唔做?

武漢肺炎話唔出兵
咁策劃美國黑人暴動又唔出兵?

pompeo呢輪好勇猛

官方出既聲明？

資本主義殺得一樣多 平心而論

吓？你話呢點會冇

白宮

個黑鬼已經比香港警暴既相洗左版

lm 不過臭蟲論冇意思啦
而家係條友問啲on9問題吖嘛

9up的佢凍嗎

生活好...又邊使諗咁多嘢
其實都幾值得羨慕

D COMMENT已經屌柒佢仲好似藍絲咁我睇唔到我唔知

Whataboutism
至少有自由好重要 好過人民公社人人食草

睇錯姚明策劃

今次美國真係唔知咩葫蘆賣咩藥

一定係有料先會出官方聲明

高得滯畀人點相

笑撚左左膠個腦真係裝屎

快啲打啦

個黑鬼以為自己係世界中心，以為自己係世界最慘

支那 扭曲歷史 禁止討論 加強箝制壓迫
民主國家 記載面對歷史 自由討論 立法保障人民
平心而論，大躍進全國大饑荒, 文革十年浩劫 處決 食人, 幾千萬人死, 哩兩單都無國家夠佢玩啦 仲話新中國成立

中共連佢唔好既歷史都可以反過黎利用
就好似水災咁 當真係有水災 共產黨見到既唔係水浸同死人
共產黨見到水災同見到錢一樣

開佢波未？

有撚咁講
tweet:
中共為自身政治利益冷血利用georege floyd不幸身亡的企圖不會得逞。在世界美好時, 北京強推共產思想。在逆境之中，美國堅守自由

聲明全文:
中共冷血利用georege floyd不幸身亡辯護威權藐視人的基本尊嚴又一次反映中共本質。只要符合黨的欲望。沒有太假的謊話。這可笑的宣傳不能愚弄任何人

美中的差別好大
中國正仆街, 美國好好pt 1(宗教)
中國正仆街, 美國好好pt 2(示威)
中國正仆街, 美國好好pt 3(新聞自由)
中國正仆街, 美國好好pt4(再教育)

北京近期示範了它在對法律和真相的漠視。中共的宣傳行徑- 把美國georege floyd身亡的餘波和中共長期剝奪人的基本尊嚴和自由混為一談-應被視為欺詐，才恰如其份。

在世界美好時, 北京強推共產思想。在逆境之中，美國堅守自由

The Chinese Communist Party’s callous exploitation of the tragic death of George Floyd to justify its authoritarian denial of basic human dignity exposes its true colors yet again. As with dictatorships throughout history, no lie is too obscene, so long as it serves the Party’s lust for power. This laughable propaganda should not fool anyone.

The contrast between the United States and the Chinese Communist Party (CCP) could not be more stark.

In China, when a church burns, the attack was almost certainly directed by the CCP. In America, when a church burns, the arsonists are punished by the government, and it is the government that brings fire trucks, water, aid, and comfort to the faithful.

In China, peaceful protesters from Hong Kong to Tiananmen Square are clubbed by armed militiamen for simply speaking out. Reporters writing of these indignities are sentenced to long terms in prison. In the United States, law enforcement – both state and federal – brings rogue officers to justice, welcomes peaceful protests while forcefully shutting down looting and violence, and exercises power pursuant to the Constitution to protect property and liberty for all. Our free press covers events wall to wall, for all the world to see.

In China, when doctors and journalists warn of the dangers of a new disease, the CCP silences and disappears them, and lies about death totals and the extent of the outbreak. In the United States, we value life and build transparent systems to treat, cure, and underwrite – more than any other nation – pandemic solutions for the globe.

In China, when citizens hold opinions that diverge from CCP dogma, the Party imprisons them in re-education camps. And, when people – such as those in Hong Kong and Taiwan – with common roots in an awe-inspiring civilization that has endured for thousands of years embrace freedom, that freedom is crushed, and the people subordinated to Party dictates and demands. In the United States, in contrast, even amidst reckless rioting, we demonstrate our robust commitment to the rule of law, transparency, and unalienable human rights.

Beijing in recent days has showcased its continuing contempt for the truth and scorn for law. The CCP’s propaganda efforts – seeking to conflate the United States’ actions in the wake of the death of George Floyd with the CCP’s continued denial of basic human rights and freedom – should be seen for the fraud that they are.

During the best of times, the PRC ruthlessly imposes communism. Amid the most difficult challenges, the United States secures freedom

搞埋個共產主義受害人個銅像
明咩事啦

直頭係輸出革命，當年蘇聯都無咁勇猛係美國本土明目張膽煽動d民眾

難怪俾人叫蘇修主義

樓主係咪玩野
篇文完全無你既意思

冷戰中

蘇聯真係無咁狼
反而堂堂正正同你太空、軍備競賽

一開始未必，之後根本成個共產黨騎劫左人地

唔識英文就由小學讀過啦

講到咁白

去晒美國

邊個字解策劃呀傻鳩
利用件事同策劃件事係咪同一意思呀
建議你驗下個腦

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

得共產國際會周圍輸出革命同煽動人民鬥爭
賊喊捉賊

可能每個人嘅解讀唔同呀

我就認為係英語世界其實佢咁樣講都已經好白

香港人生活 美容健身都可以用黎做偷呃拐騙既工具
變相多左防禦心理
美國就少好多依類野

打啦你地 明明可以秒殺支那

咁支那人應該係疑心最重
.
.
.
又真係

真 中共仲有好多招數不過可能地理位置太遠美國人覺得冇威脅，但從思想意識形態入手就好容易

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

屌 我都係

Set 炮台

定性了

唔怪得之成日都覺得香港有外國勢力啦
原來佢覺得自己係咁人地都係咁

屌可摸耳定性中共做恐怖主義組織

兒登仔剩係睇標題

冇咁簡單
自己暗地裡做
表面上話人地咁做
篤穿咗= 個個國家都係咁，好平常
冇穿煲 = 外國係衰人
點樣都係外國亡我之心不死

傻豬嚟嘅，想屌柒佢洗撚證據咩

賤到
留名睇叫春瑩點吠

成件事好撚似67暴動
只不過trigger既野唔同
67暴動就係工人權益搭上中國文革風氣
呢次就係黑人權益搭上中國民種主義風氣
67暴動係北角無差別放炸彈炸死左2個細路
今次係Richmond 放火又block 消防員 阻佢地救細路
戴家頭盔先：只係講緊激進個班呀，和平示威去用司法改革去改變警察對待任何人既暴力我都支持架，費時比班左膠spin到落去唔支持成件事

剩係文革都秒佢啦
文革將啲人批鬥成右派地主切埋佢條撚嚟食都得呀
未見過太蛇痾尿
蠢到死當十八層地獄係天堂

咪撚放過支那

retweeted

問題係佢官方出得呢啲指控應該有料係手，係中共先會無證據又咩都用外國勢力嚟講

pish

問題係人地講緊ccp用美國對示威既做法去justify自己對人權既打壓

支支持，啱喇

你唔當冷戰係戰爭咪未打過

你估佢哋唔想咁做?

我地每個香港人都知，尤其係係香港既大學入面讀過既人

雖然好可能pompeo已經aware +做野
但普通既外國市民一定唔撚知 reddit Twitter 平靜
要實證就要有粉紅出黎cap圖篤灰 或者拎返之前科大選舉單野出黎講支那點係wii柒度統戰

老實講我都係讀大學讀到一半先知嗰班支那人全部係晒啲統戰小組入面 班友係背後做好多野但好低調

係外國唔做受號召既小支支一定係平時連講蝗語都唔撚敢講(清泉冇幾個)

串中共利用示威撐黑人人權
比兒登仔講到話中共策劃

雜總今晚仲瞓唔瞓到教？

吹到支共咁撚勁，可以搞到美國全國暴亂？

呢條友真係on9到震

Pin依個

邊到有講啊？

我一路睇就見唔對路，究竟有無睇長文，人地只係講比較，轉移視線，唔係要指證中共係策劃者，放料都唔會官方咁做啦，有都滲俾傳媒去搞，唔好以偏概全好wor

Full on Cold War mode

只要有cnn fox就會信
但係bloomberg未必會幫手推

CCP 必須滅

佢雖然冇指明
但白官篇文都好撚露骨咁屌鳩支那

笑死
同藍絲有咩分別

一見到有位入中共。。。咁多人信外國勢力又無fact check 。。。衰啲講變左藍絲

Twitter

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

美軍夠晒理由啦

正確做法

屌 仲以為得我咁諗
Attempt to exploit件事都翻譯成有證有據策劃

即係唔係話支那冇份搞搞震
但篇twitter並冇咁講

個幾日冇回應 未係為左搞呢壇野囉

有正式回應

其實華大媽同小粉紅講果兩句野已經足夠令佢講成係attempt to exploit

見到 所以樓主應該pin條link
就條tweet而言 樓主個標題完全係deception

pompeo真係講緊中共幕後策劃？
睇statement似係講緊中共借今次抽美國水

連燈仔仲走支持班友

哩set圖

On9五毛收皮啦,我唔識英文都見到個post有China呢隻字啦傻閪

睇錯係姚明幕後策劃

條友津巴布韋人嚟
個前獨裁總統咪就係行社會主義同反英美
睇佢d回覆完全洗撚哂腦咁

佢個國家仲支持香港國安法添

咪啦 學晒香港政府啲衰嘢

包你老母包咩
支那仔

胡錫進同叫春瑩係咁tweet,點會無份

Notice how similar Trump and China are towards authoritarian before jumping on this US vs China, left vs right bandwagon

咁揚點會查唔到
係睇夠唔夠膽爆出黎姐

Same applies vice versa to Trump’s administration
MAGA supporters pushing rightists to the left

香港政府係明老屈

點同阿

啲五毛最鐘意扮睇唔到

trump 獨裁過China & mao
同埋而家個china根本係最右上

但佢上次話病毒由武漢實驗室製造都係冇證據喎
仲比華春嬸串番轉頭
睇定啲先，唔好跟車太貼

啱

出兵

好撚亂黎

貼番d香港射爆眼 打爆頭 俾佢地睇下

係囉 依家連登真係好多標題黨

唔係想幫手洗地
但如果真係老鼠貨點解仲要咁大聲

你第一日知道支那人on 9？

如果係真 真係會打仗
所以就算有證據 美國唔想開戰嘅話
都唔會真係揭出嚟

又係得個講，唔見做嘢

呢幾日咁多事發生叫冇做野?

up

就算中共煽動係事實，聯邦政府都要要求州都要處理警暴問題同阻止搶劫，始終一隻手掌拍唔響，唔好學中國走去盲目支持香港警察「執法」

有人煽動同自己國家有問題係兩件事黎，如果將國民既憤怒歸咎哂比外國，國家唔會進步。

當然，我都知道Pompeo 係外交官，國內野唔到佢講。

支那人70年接受洗腦教育, 已經變成冇個人意志既自卑野蠻人, 你見佢地平時通街痾屎痾尿就知, 偷完野放上網完住唔奇, 為左炫耀自己, 因為佢地以金錢量化一切, 除左金錢, 就一無所有

咁你地咪覆佢上網俾證據佢啦 係連登圍爐全世界肯定會見到啦

無睇過共產政權啲歷史？當你中国咁遠唔識，望落下面古巴同南美啲政權啦智將

輸打贏要？

rt

同大陸講d 野一樣， 算9數把啦

呢條友係咪都咬住支那架啦 第一日識佢咩 真係唔駛咁快高潮

how?

what?

唔理真定假，而家出師有名

警暴同歧視黑人本身冇
就點煽動都唔會有架啦
關共產黨事
呢家支持緊種族平等同反警暴果d人
本身唔係咁諗 係中共滲透
屌你老味 0責任感
唔解決問題不突止
仲要講鎮壓 仲要賴9人
真係唔簡單
冇證據都可以當係真事咁講
有大陸人參與就一定係滲透
點解佢地唔可以
係支持反警暴同種族平等
仲天真到賴人就以為可以解決問題

其實民主黨對香港都係做下樣，主要俾國內人睇佢地幾撚情操高尚，但內裡同支那走到好撚埋，簡稱偽黃。相反，共和表裡都一致，要消滅支那。

偽黃最撚仆街。

又未必講緊directly fund

Cls
真心諗住認真討論去諗點打reddit Twitter.
令啲證據有力啲，可以send晒比外國既朋友做野
點知最後比人屌到飛起
屌 痴撚線 心淡

捉到中國人收左大使館錢指揮示威活動wo

唔駛同啲p牌五毛狗認真
見到上面幾隻p牌都同一種小學雞態度
都唔知大係咪同個人轉ac

Block

外資撤緊，美領賣緊樓，各國收香港人呼籲香港人離開，全部都係開戰前準備工作，侵任期完之前必有動作

其實佢係話佢借依次事件係咁挑起啲人既情緒
冇話佢真係有份策劃喎

呢個係事實喎

人地有證據啵
支那有撚證據拎到出黎？

係啊，左膠偽善撚係真係同小粉紅個諗野方式一9樣

左膠=小粉紅=中立撚（藍屍）

純粹成班偽人偽善，用歧視去反佢哋唔鐘意架野，但又唔係真係幫人，之後感動於自己嘅善良
全世界都係歧視，只有自己唔係，好弱智，極偽善

因為支那會人手他國示威所以覺得人地都會
美國咁講係捉到正，捉到三個支那人，佢哋話係支那大使館指示

支那人一向錯仲要大曬
64有樣你睇

Done!

sir this way！

正確
識玩

侵侵撑扼左支那整病毒都講左幾個月啦
証據呢？

推爆佢老母

重點係香港人都想獨立

五毛就收皮

又是假新聞。搏啲人唔識英文，亂噏。

班白痴左仔唔會信

連登仔都查到CIA點會查唔到

笑死 支共有出黎講官方講過係美國策威示威？

係d藍絲亂傳9up就當真料

黨媒都唔膽開名話美國做

呢啲咪支那嘅賤招囉 自己鳩噏完之後拖你落水泥漿摔角

雖然唔係，以其人之道還治其人之身
話撚之你

唔係諗住加個粗口同emoji 就唔係9 up ar?
美國攞到證據，大陸有冇呀？
好心你地d 五毛認真d 做野啦

伊朗都未打。

伊朗背後係支共，金仔背後都係，所以滅共才是硬道理

快點打，好悶.jpg

中共今次仆硬街當美國人知道自己畀人撚嗰陣就.....

睇嚟你完全唔了解美國嘅黑人

以前中學啲新移民同學 個個都話喺大陸歷史千白讀，死背年份 避重就輕 用習小雞啲語言 嘜鳩全民主過程 總得有個說法，放大民族苦難 同對西方列強仇恨, 歷史係用黎加強極端民族主義嘅工具